向Clint Eastwood 致敬

"我要揾爹哋..................我要揾我男朋友嘅爹哋."

太無助............太傷感..................

請將信息Send 比 Solomon Yue, 托佢再轉交比當勞侵.
是咁.